琴晚無啦啦被人踢岀TKO公海 好撚嬲(發洩post)

是咁的小弟啱啱就係TG屌尻啲散水撚
點知入面個個都屌返我 一個人都冇幫過我
之後我炆得制爆咗句將軍澳輸人哋幾條街
我就咁俾人踢走咗 可能真係我錯！
但我地手足唔係講過要齊上齊落嘅咩？
點解你要迫人聽你講要散要人返屋企呢？
唔散就屌 係到搞分化 不停叫人走 唔走嘅就話佢哋想死嘅就自己留返係到去送頭 仲話完成咗任務 叫人走 狗走咗未？站封咗未？ 啲狗先啱啱上車嚟增援就叫人散
Be water好重要 但冇hit齋run有撚用呀？不如唔好岀嚟呀笨 岀到嚟咩都冇就走 真係嘥尻氣
對面睇撚到咁樣實照食住我哋上啦 你又唔係唔知啲狗最鍾意人哋散水個時嚟個大捕獲
你咁淆底仲好意思學人挽抗爭？
你知唔知道你哋咁做會害死幾多前線嘅呢？
尤其係上次東涌個班散水黨 搞到啲人係公路棄哂gear
最後行到收費站一隻狗影都唔見 我就係啲勇武 你知唔知道你哋搞到佢地有幾驚 有幾絕望？
Be water啫 而唔係對方啱啱岀增援就話要返屋企 最興就係話聽日再挽過 講真有幾多個會日日岀嚟挽過？ 之後第二日又講返同一句嘢 你估個個真係住附近嘅咩？ 話散就散到咩？
咁死啦 郁啲就返屋企 咁我哋如果岀添馬 上環 維園 係咪都聽到人哋有增援就散水？
明唔明咩叫流水 咩叫散水呢？

我仲好記得我叫人be water轉場挽其他地鐵站 都唔好散住
有人答我周街都係狗 仲去挽？去你屋企挽啦！
咁其實坑口仲多狗 點解仲咁多人去？
你咁驚狗 你仲岀街？都講到明撚狗 冇狗點撚狗呀大佬？
你老味你一直mon撚住個mon 你有冇岀嚟幫到手？
唔該咁多位香港人 爭氣啦
怯就輸成世
無心得罪咁多位 如果真係嘅 對唔住 sorry for 1999
記住每個革命成功都係要堅持 對住強權唔好退縮
終有一日我哋會成功
大家繼續跳閘
五大訴求 缺一不可
解散警隊
香港人加油

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

你見到有蒙頭前線手足咩？
擺到明全部街坊

雖然都覺啲狗未走唔洗散哂
最多行後啲或者呢埋再出黎屌
不過街坊都好勁 地鐵散完隔陣又出番黎

咁咪就係 淆啲咩先？